~~~~~~~~~屯門條撚屌係大公報啲狗~~~~~~~~~~~~

如題
唔知佢有無記者證
袋到應該有兩部電話
屌佢老母上次打鳩香港英雄梁天琦佢有份係到
但佢個時遠望無現身

推翻上去
揾人起鳩佢

睇翻SocREC佢好撚怕俾人攞示威標語影相
各巴絲幫佢成為第二個梁競徽
推鳩佢上wechat微博等佢歸順港英